「CBA扯後腿」 林書豪恐回不了勇士

「CBA扯後腿」 林書豪恐回不了勇士

〔記者梁偉銘／綜合報導〕日前美媒傳出，林書豪將重返金州勇士老東家，並先打發展聯盟隊伍，這位美籍台裔後衛卻說：「還未做出最後決定。」紐約時報記者史坦昨已爆料，問題就卡在國際籃總（FIBA）無法提供來自中國的許可，也就是CBA澄清信，引發各界熱議，連中國球迷都痛批：「CBA根本在扯後腿。」

史坦指出，其實勇士已與林書豪達成協議，採先簽後裁方式，讓32歲的他能到聖塔克魯茲自家發展聯盟球隊效力，等待機會重返NBA舞台，只是這筆交易需要CBA澄清信，FIBA國際辦事處週末又休假，文件恐怕趕不及。史坦進一步解釋，勇士希望美東時間晚間11點前簽約再釋出，如此一來只要支付7萬4925美元（約213萬台幣）豪華稅；若拖到週一才搞定，豪華稅就增至12萬7650美元（約363萬台幣），相差多達150萬台幣。

至於The Athletic記者查拉尼亞則透露，勇士已改簽霍夫斯特拉大學畢業的菜鳥前鋒潘伯頓，並釋出轉往發展聯盟隊伍，這也導致林書豪回到NBA生涯起點的機會出現更多變數與難度。

抵啦

作為中國人竟然唔係CBA打波簡,直係漢奸

好彩打NBA唔係佢夢想，佢應該唔會好失望啦

當打果陣都係後備料
依家32歲仲過nba頂唔頂到2分鐘

改行去打MMA啦, 反正都練左咁耐...

留係大陸啦

唔好理，當時吹到林生改變左nba生態咁滯

耶穌都幾能惡毒

果陣吹到first step係全nba最快

BLM BLM BLM

抵撚佢死，當初去 cba 係佢自己揀

而家就算 cba 比 clearance，佢係咪接受到打 g gleague，仲要未必有 minute，兼且隨時比人 waive 先

fb 啲豪粉撞邪咁，佢地會不停拎 linsanity 啲數據嚟 J

J 啦，拎過去嘅歷史嚟 J 會令林書豪變強㗎

返到去比人打能死啦

支持林書豪永遠留係中共，奶共美藉華人抵撚死

返到去又會做文員
最慘係隨時被裁既合約文員

勾結外國勢力，拉得

吹到佢好似好好波

當初佢係NBA發展都差啦

最撚好笑係有好多唔睇波嘅妹妹仔都以為佢好撚勁 當佢籃球神咁拜

打得d league就預咗隨時食waive 啦

做咩唔留返係大陸打MMA

佢係美國藉，台灣人。
「五筒」絕章左廿幾年，唯有係球場上面打柒佢。

抵撚死

你都insane

睇完就明

當打都後備料？

勇士Klay又收league 又可以hea一季
如果返到實有位比佢打

俾你打nba 一年黎咪又返去奶過
收擋啦

應當被打

本來都好欣賞佢 不過奶共自己揀 今世都唔洗旨意去返nba

垃撚圾

走去奶共連耶和華都睇唔過眼

都衰到要去打cba啦
仲想翻身去nba

有鬼後備大把人，林支豪連後備都未夠班

永世打cba啦中國人

係CBA

打CBA 好過打 G league 啦

First step 奶共速度同占士比邊個快啲

勇士下季都擺爛架啦
成季留比Curry刷數據
簽Lin賣波衫實出喎
三藩市咁多華人

純粹只係一個支那人想入NBA打籃球吐氣揚名嘅一個打J故事，就算唔睇籃球都知佢垃圾嚟

奶共狗抵死啦收皮

應該都輸

你返支那睇囉

奶共 step

on9 擺爛點會格梗比豪華稅簽oubre
波衫都賣到既 不過真係當佢地比豪華稅簽吉祥物咩

最憎虛偽耶撚

我練新仔唔好？俾你個32歲廢老打

最勁個季打足 都係13分 6助攻

5:44 睇撚到我笑左, 條友美式足球咁沖埋林書豪到,,判述讚林 倒得很漂亮

個7場真係好勁

有2,3成打塊面，鼻係重災區，有無諗過載鬼面罩，大陸人之前仲話佢打唔𠶧cba所以cba>nba.

抵

今次既人民幣有腐肉既味道

勁左廿場
成左名比人研究，效率就低哂啦

新仔又平又潛力

高比一早睇穿呢條友咩料啦

起碼坐一兩輪沖西決

不打少林籃球了

其實我覺得佢打得好古惑 係NBA果陣成日博犯 令到啲人好難守佢 結果係CBA 啲人屌你老母一嘢轟落去 睇到我幾爽
Btw 呢條偽善撚講野小小心心驚得罪中國

入撚咗台灣啦
仲美籍

研究下就無貨賣
鬍鬚佬比人研究左咁耐都仲咁多罰破射

廢囉
奇兵同球星既分別
btw佢career earning多過IT barea個d好多

要林書豪返嚟霸住個波打，但又無 first step 無三分，仲要防守一般。

淨係食球權呢點都已經令好多球隊對佢有保留

佢絕對係

打功夫籃球啦

雖然冇以前咁劲， 打後備攞個第六人都仲得
勇士今鋪蝕曬底

其實佢打NBA打到引起熱潮已經好勁

不過佢都只係後備料

姚明：am I a joke to you

林書豪真係以為自己去到球星級別，最多佢都係Jonathan Simmons 個級數咋

有curry佢無pg位打
打無球又唔係勁

根本最多做第六人搶下分

投共嘅嘢，同入黑社會一樣道理。
咁大個人唔係無分析過後果下嘛？

癲到Kobe都讚
算人生成就啦

其實佢要留係nba，一定要識 off ball set pick 呢啲籃領野，但佢無ball 係手就唔識 run 陣

咁Harden有聯盟照顧又點同

可以第四節得0分 又命中差出手少 靠罰球拎返廿幾三十分
真係第一人

咪就個 7 場囉

返祖國打啦

轉行打MMA算啦
反正都練左咁耐

得罪講句 就算講佢全盛個幾場既表現 頂多都只可以算係2線頭1線尾

咁公道講句 好多二三線現役都唔太識同做得好既

只係d人吹到林書豪太勁

實際係球隊眼中咪又係普通料

無追開
其實佢linsanity之後係咪就一沉不起

JS 刺好似開過千萬年薪比佢佢唔要要3年18
攞左18/3 去咩直
之後攞左12m就比人waive左第3年都好似得2m guaranteed

第6人佢無得分力

個陣係 spurs 係ok 嘅，但佢真係off the bench 打下防守就算，進攻真係一般

軟腳蝦
馬保國都抽唔贏啦

抵啦 奶共狗 返去CBA做貴價沙包啦

佢做沙包咋喎

上場打波鳩下鳩下咁，抵俾Kobe屌

其實重睇個7場都真係好撚勁覺得佢。

真係如有神助咁。

我有冠軍指環喎

夠啦，賺左成千萬。佢做一世飛髮佬都未必搵到

豪粉其實好憎 kobe，但唔敢講出口

豪囝其實好慘
喺舊公司比人打
想轉新工但係舊公司又唔放人